有冇人有用teac nt 505 ?

最近買咗部teac nt505
試用佢果個network mode 聽tidal
但一直play 唔到
試過重裝個app 同用ipad 試都play唔到
問大昌又無咩有用既意見

唔知大家有冇試過呢個情況 會唔會關我係試用版事？